《哈利波特》眾星齊罵羅琳 「妙麗」和「金妮」被批忘恩負義

英國《每日郵報》報道，愛瑪屈臣寫道：「跨性別者應該自己可以定義自己，無需由旁人來決定，我和世上許多其他人一樣看見你們，尊重且愛着你們。」網友怒罵：「沒看過有那麼刻薄、忘恩負義的人！她才說她被性侵，這就是你的回應？你的『女性主義』根本歪七扭八，簡直是個笑話。」邦妮萊特在Twitter上表示若對跨性別族群來說，《哈利波特》是愛和歸屬感的來源，這份愛會持續永久，且他們不需被質疑或批判，強調自己看見他們也愛他們。結果網友嘲諷反問：「你應該沒看到JK羅琳的長文吧？」另有人挑明了罵：「如果沒有她，你根本連個屁也不是，你真可恥。」

當今社會主流思潮對於任何歧視都會口誅筆伐，眾演員們如此表態不會讓人太意外，可是JK羅琳仍有死忠支持者，認為《哈利波特》群星靠她才有今天，竟然一個接一個打她臉，實在太讓人心寒，令人不齒。

靠佢？
冇電影化 佢可以有今日咁有錢咩
互惠互利講成靠佢

但套電影係因為本小說太hit 先拍wor, 未出電影時佢靠小說版稅都搵左好多

本身佢賣小說已經好有錢
唔係李嘉誠，但夠佢洗三代

要不是羅琳照顧你們，完蛋了

唔係羅琳
你今時今日仲有得做有權有勢既女權撚？

企喺妙麗呢條虛偽八婆對面就永冇錯

女權YES
中國女權NOPE

未電影化之前
單靠賣書佢已經變做富婆

羅琳講法根本好公道
又無歧視人
班左癌真係痴撚線
佢哋唔係支持性小眾
而係要將性小眾變成特權階級

沖出黎柒

( Show Blocked User - NMSL )

( Show Blocked User - NMSL )

( Show Blocked User - NMSL )

呢句嘢擺落呢個情況度有啲奇怪
話啱又唔係 話唔啱又唔係

Emma同Daniel有咩代表作？
哈利波特同妙麗

如果jk羅琳唔將哈利波特拍成電影？
佢依然會好有錢好出名 啲錢夠洗三世

狗咬狗

鬥左

鬥左鬥到傻撚咗，唔夠佢哋左就係極右

收皮啦妙麗
香港咁多黑警性罪行佢有冇出過聲呀？

JK羅琳個回答好正常
所以話左唔緊要,唔好膠呀麻
左膠忘因負義,思維又有問題

網民竟然咁正常？